BLM革命小將：要將唔肯舉手打倒White Supremacy嘅反動分子鬥垮鬥臭

是咁的，美國首都華盛頓有班BLM 革命小將圍住一個唔肯跟佢地舉手表態打倒White Supremacy嘅女人，當正佢係階級敵人不斷咁鬧佢威迫佢舉手，個女人就堅守自己嘅尊嚴唔向班紅衛兵屈服

黐線，真係文革咁

大家想要自由就要好好學嗰個女人，無畏無懼咁面對野蠻同強權壓迫，同時亦都要引以為鑑，唔好學嗰班BLM 革命小將咁迫人表態，迫人變深黃，敵人都未打倒就自己先變魔鬼

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

聽日大家請著黑衫同埋9月6開佢波

岑子杰吹雞：聽日全民黑衫

乜撚野白人霸權
真係痴線 , 樹立一個現實中不存在既敵人,
跟住自己就以受害人既姿態去搞事 , 人地唔同意就屈人地係果個不存在既敵人
同中世紀獵巫有咩分別 ?

幾時將啲低等白皮豬清理晒

全部都係白人

好事嚟架越激化越好

文革

下面啲留言都話似文革

BLM

BLM又幫侵侵助選

唔係中世紀
係文革
根本引發BLM既係共狗
要挑撥冇腦黑人輕而易舉

黑人成日勾結左仔